[突發奇想］如果左膠係選舉日係各州Set Road Block 唔比共和黨人投票 拜登係咪贏硬

請出招

依家early vote Democrat 羸緊

第一個拉咗呀祖啦

真

果啲係美國人，做嘢無中國人咁污糟

到時仲撚大鑊實會改期投票

加州都變紅

民主黨只剩DC

唔會改期投票

如果全國有人惡意阻止人投票可能有特例

無，至多唔計那個州既票，同南北戰爭一樣

唔夠270票選唔到將會動用憲法修正案交去眾議院投票

最好阻ca ny

ca ny阻左都無用 early vote democrat羸左九條街

左膠中堅黑人去曬Walmark 掃貨。

NY early votes係點

用第二修正案

美國之路

賓州班美奸做緊野啦